有冇人記得it manager

近排好熟口面

唔似喎
未出BLACKLIST大技

我感覺到佢已經係度了⋯⋯⋯

酒店IT經理